(求救) ios11點變番ios9？

岩岩出左新機 佢係ios11
用得勁唔慣 d emoji又樣衰
有無人有方法 可以變番做ios9
Jb都得
簿酬

咁都有薄酬

ios11減2咪得囉

我有iphone 6 ios9
義海價20000

簿酬係幫我整埋
我認真架
我想用番舊機tim呀
好唔開心！！！！！

只能降到ios 10.3.3

唔好笑 ！

降到10再jb

我有部6 係ios9
想升但升唔到

20000冥通咩
我夠有
但得16gb 仲要爆mon 先買部新電話
我唔想用新電話喇！！！！

唔可能

Jb呢？

巴打係咪識 ！
幫我搞呀 簿酬！！！！
真心

我想用番我部6 最衰得16gb

即係點

如果有如果

6s 64gb ios9.1 jb埋
$7000 有興趣留tg

用緊黎覆你 操作正常

得果16gb仲升11

無

似真絲 PMed

11同16gb係唔同電話

6s 64gb都夠膽7000

盲？
我話我買左新機 ios11
舊機就係16gb ios9
搞到我想用番舊機呀

你教我jb呀 變番ios9 留tg
簿酬